開個po入黎吹下水

撐下你先!

而家心情如何

鍾唔鍾意食宵夜

怕肥定唔健康
我食嗰啲早餐嗰啲沖奶麥片 應該唔太邪惡卦

兩樣都有
ching食麥皮咁健康

有咩想傾呀 我陪你傾吖

呢盒野都係今晚先買
唔知好唔好食

冇乜特別
閒話家常下咪算

通常鬼佬甜食都甜到死

個男仔無乜表示但你做乜佢都受姐係想點

即係佢唔係咁鐘意你
但佢目前冇更好嘅選擇

鐘意都鐘意嘅
但判斷緊身邊邊個女仔適合啲

扮工扮到好悶....

呢個可能都幾sad
無鍾意嘅人就唔使咁煩啦

有仲煩啦

其實都冇話sad唔sad嘅 要睇開啲
宜家識人途經太多
好多人都係比較到啱為止

都會
但最難個位係
點樣同佢地情感上保持適當距離
因為到揀定一位個陣
都要同其他人有個交代
唔想搞到大家太過唔開心

係

我嘅話我鍾意就唔會比嚟比去，鍾意佢就係鍾意佢

其實我都係

報到

男人唔係揀樣嘅咩

我應該會咁做

但事實係有時候情況會好混亂

我試過以為第一要放棄我
想轉第二 就疏遠第一
但發現第三又突然主動好多
最後第一同我講話對我疏遠佢好失望
第一以為我地有機會
第二係我準備決定同第三一齊嘅時候
突然好積極
結果含淚疏遠第三

係咁嘅咩，我見之前有人話就算有feel都會想搵翻個靚少少嘅

所以冇咩事呢
唔好用交友app同時識幾個人
一定出事
你會冇時間去深入理解對方
最後我發現無論第一同第三
其實都比第二好

咁咪就係自己蠢囉
根本handle 唔到
唔靚仔 肥矮毒

多謝

好同意

早晨呀咁多位，返多半日工就收爐

你好似好出名下